放egoist演唱會門票一張

先睇下圖的詳情

隔離post的巴打們表示仲未收到換飛email
如果收到換飛email會通知買家
此外雖然門票價格$880
但因為主辦單位當時收咗我$20手續費（圖一有寫）
所以張飛嘅價錢係$900
面交方式建議面交
不包郵，買家需要承擔郵寄風險
如有興趣請留cm/tg

唔好負皮我
我唔係用嚟炒賣
係有事去唔到想轉手姐

1000收 pm

咁都要900

原價都要呢個價

唔好信佢

謝巴打幫推

短髮控=動物台情場騙子

我夾100$海報 如果有人岩張飛又唔想要海報既可以搵我

謝巴打

egoist 主音會否出鏡

巴打睇完話我知

面交方式建議面交

巴打有性？

面交方式除左面交仲有咩交

當面口交

我屌樓主屎忽一次,換左飛ok?

推

5月尾有飛換

Ching 放左未？

咩位 我想買個位放袋 如果隔離就幫你買

未放，有意的話tg傾